今個星期日阿仙奴贏曼聯，老衲永遠離開香港

Show Blocked User - SherlockHolmes

準備按樓柯煙亞妓

樓主找數未?

俾次機會老衲，呢次認撚真

本身你都住係地獄鬼國既蝗
扮咩

贏唔贏都離開OK?

大前提係你老母食屎，老衲就ok

今個星期話好撚凍，上唔上去滾一滾

你老母做雞比連登仔扑幾萬次先啦 垃撚圾

英國定香港時間既星期日

成撚日燈

老納係咪阿迷？

納dee